皇狗個種惡真係唔講得笑0.0"

場波黑完仲可以空群而出咬鳩你，好撚癲牙

哦

輸打鸁要 講到自己無黑咁

又拉疤落水

問題係黑埋都打輸呢